港女對腳係世界級

轉發

第一more

這是不對的.jpg

第二張個啊叔

冇波玩淪落到玩腳

係咪你黎

正呀

第二張咪kaying?

自爆唔答

第2張先達mk妹

all $500

啊叔先係重點

ho lun正

諗起果張望腳圖

粉紅色衫𠝹波袋條女好撚正
好想屌

仆你個街睇完你個留言再碌返上去先見到個阿叔，你是咪gay

借格隔離師兄張圖

gay test failed

樓主準備等POPO上門

擺明基佬

想屌

報咗驚

樣>腳>波>屎忽

推 7.1反黨安法大遊行

偷拍都係性暴力

屌 變態

有冇街拍tg谷分享？

第二張 咪熊仔頭個mk妹

點解色情post就上左熱門 ？

同埋啲相好似係偷拍喎...

港女對於腳有咩咁靚其實
鬼妹仲靚

第二張條女個妝咩事

前兩日有個post問人會點望腳
入面回覆有幅圖個同個呀叔一樣

原來咁厚粉

多謝你

不推文回覆

拉

射咗

因為連登有民主

Same

係幾好笑嘅

呢張正

你老母俾狗屌

對腳好正

好耐歷史

7.1反黨安法大遊行

點解又要著又要遮？

垃圾post

上討論區大把啦

你唔講 真係睇唔到有阿叔

屎忽一定行先過波

又係PR po?

又撚到狗

變態佬fb page，喺地鐵狂影男仔圖

反應兩極

咁快縮？

留名一身蟻

香啊好香啊索啊啜啊

熊仔頭片其中一條女

會俾人打

呢d唔算靚

屌你

正能量post
More

磨牙

有冇港版達叔加啲米青落去

第一條女好正, 有波有腳

More

第三張more

Dllm

樓主毒撚到

啱

第2個好靚

第二張好濃妝

有撚有閪

又可以打J

第一張仲要有波

lm

Lm

kaying

講真，望咪望囉
有乜奇怪，
望完條女又唔會無左忽肉

哇好撚正，好想奶

呢個po cls

化到唔同色

第二張嘉盈？

個阿叔

第一張，成個人都幾好睇喎！唔個性格好唔好呢？

重點個阿叔隻手想點

幅圖應該係咁

雞味重撚到

最尾

最尾果張

原來真係有

條腿ho lun正

性癖呢家嘢唔一定個個一樣㗎啦

香港真係多變態佬

this is wrong
pull

Strong post

拎黎做雞就岩

留名睇靚腳

個樣好似雞扒妹

屌你啊偷拍我條女

第一張cls

6千正皮

真係有圖?!

性格好同班同學

第二張 個妝化到老曬

撈味好重，好撚似雞
好撚想即場非禮

Gay test fail

死淫雞

留名 丁圖大師回歸了？

小心俾狗追住咬 佢地覺得出得街就俾人望可以影架啦

靚腳+閪面樣 個感覺就好似女王咁

個波離罩

強貼留名

唔係好似，你無同意已經係偷拍

這是不對的
非禮勿視

係咪應該report個post好啲

點瑋可以咁撚仆街偷拍人地
屌你老尾大熱天時著短啲又要比你班仆街影
又要比你地擺上網討論
你話得到女事主同意就ok fine 無撚所謂啫
On9 真係好撚變態 好撚痴線

其實唔係等別好， 只係肯露

連仔都睇緊，唔好阻佢打飛機

變左gay test post

睇鹹濕po不如幫我推以下行動po

現在誰主宰著中共的命運？

港女夠瘦
有腳緊要過有波

真理褲

strong post LM

無肉

呀叔識野

都食唔到架啦

人哋著衫身材係咪特別好關你事咩柒頭仔
乜嘢叫肯露？肯乜嘢呢想問？
你係佢老豆呀 定係佢老母呀
嘩 真係以為自己邊撚個呀

如果由歷史開始男女都著裙熱褲既呢個世界會變成點呢
會唔會D女影番D男POST上網

咩post黎

香港地做女仔都幾撚慘
熱成咁著下短褲背心都比人偷影擺上網評頭品足
又話人做雞又剩
你老母生你出嚟係咪又做雞呀？

第3張

好想奶腳
有冇絲打比我奶

短

可惜比較短

想偷我雞？（第三）

痴線 有時係街d女仲著得少布過141

摩牙

你又係邊個啊？開得post就討論架啦
回應topic又要你同意？
我就回應topic 短裙熱褲唔撚代表腳靚
無針對任何人
你條撚樣懶尻正義咁係度屌人，自己就開post貼男人高
點呀？ 相中人啊？

唔知點解睇落似支那妹

世界級⋯⋯⋯⋯短

第一張好撚柒正
出500

淨係玩腳都玩成晚

阿叔好笑

仲要閪口閪面

push 起底啊叔

有時好羨慕啲阿叔，可以肆無忌憚咁望

如果佢有個孫/仔一定笑到面都黃

講完都搵唔到個呀叔。。

有無得舉報 好變態

第一張有冇ig..
張相經典成日見

好似話唔知幾耐年前

乜唔係gay test passed?

直頭做女仔就係原罪，7定正都要比人擺上網，偷拍成風

Agger

正確開post示範

希望連登多返呢啲post

係幾正

負皮既應該都係女人

呢啲post
仲話教啲上咗年紀嘅黃絲姨姨叔叔上連登

咪就係
一睇就知佢係暗瘡大肥西

頭兩條女雞格到

香港真係好多痴線佬
喺街見到吓都算啦，仆街仲要偷拍post埋上網，跟住啲連登仔瘋狂叫more more，好似覺得偷拍係冇錯咁，喺度助長呢種風氣，完全唔識理女仔嘅感受

真港女

下次影埋你

高 =/= 一定靚

個阿叔都望得幾狼

可以奶足一日

駁唔撚到就4年前嘅post都要比你攞嚟講
仲要我同你心態唔同 我真心想讚男仔高真係好charm
用肯露嚟形容一個人仲要唔覺得自己有問題
比個讚你

唔好意思我瘦底
睇唔過眼出聲都要比連登仔人生攻擊

狗己報

完全接受唔到 班撚樣仲要抱住一種：
佢著得出嚟預左比人影上網架啦 咁嘅濕鳩心態
有無諗過個女仔無論係比人讚好撚正定係彈呀
都係好唔尊重
夠膽嘅咪理直氣壯直接問個女仔可唔可以比佢影上嚟囉
直接係個女仔耳邊講你對腳世界級囉
點呀 唔撚夠膽呀嘛
咁就收皮啦你班柒頭 自己都知道係錯嘅行為啦
私私縮縮咁撚樣 好撚嘔心呀

睇你打字都feel到你好嬲好嬲

連登仔係咁㗎啦，仲話咩女尊男卑，調返轉就差唔多

好正

第二張個個咁似先達手足

可以隔住塊玻璃感受佢屎忽的體温

一陣佢又屌鳩連登仔偷拍

btw 佢最近係咪認自己整容？

希望你老母個女女朋友比人偷拍

屌第二張條女化到馬嬲屎忽咁

所以港女腳唔靚囉

我屌呢個唔係之前問點樣偷望女仔隻腳個post

偷拍仲要放上網真仆街
如果你覺得咁做無問題就仲仆街

算撚數啦，呢啲毒撚冇女朋友唔識諗
多謝呢啲油頭毒撚，搞到我成日都要擔心女友會唔會俾人偷拍

證明好真實吖

一般貨色

講真，唔好著衫
望完條女又唔會無左忽肉

筷子腳吊骨？

頭幾張支那味濃

D腳趾好正
肯定又咸又臭

你睇av 係助長左性暴力

誰有胸，誰是民主

又唔係影人裙底，香港冇肖像權，你大陸黎？

想瘋狂後入最尾果條女

wow 變態佬名句

咪就係有你呢d人搞到香港質素同大陸無分別lo

拖低曬香港男人質素

Jm狗好正

你咁有質素，唔好睇AV
男人靚仔都比人影啦，唔通你又話拖抵女人質素
女權撚定道德撚？

AV同偷拍放上網混埋一齊講

從尊重人開始重新學啦

月經post

GAY TEST FAIL

唔睇你留言都唔知有個啊叔係到

應該係肥婆無人影佢所以嬲

有圖都咁多負評係咩事

Google腳圖好多都係兩登出

真係咁靚咩

Tommyshan

重溫都好正

唔洗理D傻仔,原來無肖像權=放上網係岩
唔怪得大陸周街都寫住唔可以ALL屎

冇圖我都可以話同你老母同班

第一張好似jennifer flower

點解咁大波都咁多負評？

無人影邊有得睇呀

唉…佢地覺得無問題咁咪直接走去問個女仔/男仔:「介唔介意我影你條腿/對波呀?」

如果覺得以上對話好痴線唔ok咪姐係有問題lo

而其實就係佢地都知道咁樣做唔ok但又控制唔到自己先選擇偷拍之嘛

以後要周街貼請勿偷拍先有用?

全部都係雞

有咩撚野心態唔同？ 樓主唔可以真心想讚港女腳靚？ 咪撚講到自己影仔係高尚,人地影女就下流. 人地樓主都係轉貼, 你就自己影完自己開post

利申：相唔係我影, post唔係我開 我亦都覺得偷拍任何人放上網都係仆街既事

肯露亦唔撚係形容詞係動詞,我係講事實,相中既女士們係肯露條腳出黎
你覺得有問題你既事

自己一黎就話尻人柒頭仔又要話人人生攻擊， 五十步笑百步既偽道得撚

有圖都咁多負評做乜撚野

俾負評啲女係咪生得柒俾人欺凌得多心理扭曲
唔抵得圖啲女靚過佢 借啲依用偷偷拍做藉口俾負評
呢啲女仲廢過毒撚

樓主去叫個雞出出火啦

韓系妝……

Hi Bro

港女真係好正

第一張做企街既？
幾錢

張圖幾個月前見過

香港冇肖象權 影不雅影先係遊盪罪 網上世界係咁 世界各地都是 有國家有肖象權都係咁 唔止香港

法律上冇不雅成份連遊盪都入唔到

有冇同意都可以影 香港冇肖象權 公眾地方影完全冇問題 驚入鏡可以唔出街

成隻鬼咁

冇法律禁止基本上是個人自由
偷拍不雅照片可以入遊盪

以為會見到葉劉果張

雙重標準
自己影仔就欣賞，人哋影女就唔尊重

其實腳可以點玩？

乜撚野心態唔同咪又係影完放上黎
又要道德高地自己又做埋同樣野柒左就潛水啦

On9 話你柒唔係人生攻擊緊你
係講緊你啲心態好柒好差
講真 你咪繼續唔認自己有錯囉
你到呢刻都唔認都無乜好講
我自己都講左係4年前
4年前我on9到自貼過上嚟添呀
真係好年少無知 但心態同你好大分別
但你仲唔認自己錯 柒到仆街

成個IG咁撚多女，唔洗偷影都大把有得睇啦

心態唔同係真 我影個靚仔上嚟係錯都係真
你快啲潛啦柒頭

好似係打針個啲，微調

樓豬識撚咩,張張都白切雞腳都叫好睇
小麥色運動型果啲先正,令人欲罷不能,重點係物以罕為貴,港女好難練到靚既小麥腳

屌agger呢個真
好鍾意小麥色感覺應該好淫好夠力可以坐爆我

這是不好的
唔係 是不夠的

LM

咪撚同我講咩野4 年前on9 點點點
呢到既相大部份都有4 年以上歷史你係咪唔再追究？ 你影人個時係4年前我而家仲睇到張相啊
仲要講咩野男人高好似女人波大咁屈，charm? 心態好？

你咪繼續話自己心態唔同囉
影人都影到咁有高尚情操邊夠你勁

講真 繼我話你4年前on9 而家都係
柒頭都可以話形容心態
肯露都可以話係形容人

At least 我認左四年前嘅錯
你咪繼續抱住：其實唔係特別好，只係肯露
呢啲垃圾心態囉 難聽到
你女朋友比人影左上嚟再有條友咁樣講
你無hard feeling嘅 咁你繼續
不知所謂

吓咁要咩野心態？
嘩真係世界級啊！ 咁呀？
我講緊個事實，對腳唔係世界級,要講好既韓國歐美台灣大把有肌肉有線條既靚腳 咁都比你屌成晚

呢度既人又話人係雞又話人成隻鬼咁你唔周係都要周我？ 我只係講唔係特別好，無話過差
一陣講好撚正又話物化女性， 變態

認撚完錯就話心態唔同， 唔怪得斬撚完人自首都可以高尚情操

你認自己同偷拍人既毒撚一樣， 我咪認比左hard feeling相中人囉

樓上巴打們快啲認錯，認撚完可以上返道得高地架

Ching係咪on9呀 竟然可以spin到去斬人
以你嘅邏輯呢
我四年前係港豬唔支持勇武
但過左四年後嘅今日就算認係港豬 依然都係四年前嘅我嚟架 無得變架 一世架喇
你講完覺唔覺得自己邏輯有啲問題
你唔止價值觀有問題 連logic都出咗事
我主要覺得你講 肯露 好銀耳
同埋回應埋咩你覺得 柒頭仔 係人身攻擊你呢句
柒頭呢 就廣東話俗語嚟嘅
我啲朋友平時做完啲on9嘢我都會用柒頭嚟笑嘅
但另一個user句 暗瘡肥婆就係好明顯咁用外表作出人生攻擊
更何況我未見過你又點會知你咩樣
點知你樣唔樣衰？ 除非你沖住出嚟認嘅啫
我同上面條友唔同唔會未見過就推測到人地個樣咁勁

大撚哂？

知自己柒頭錯左宜家攞尾彩咩 彈開啦屌你老母

哈,真係唔知邊個logic錯啦
認左錯然後加返句心態唔同就站係道得高地屌人
我主要都係覺得你偽善啫

你要講logic?ok!
你自己根本比左好多野一個前設
肯捱可以係奴隸命可以係努力， 肯搏可以係衝動可以係大膽，咁點解肯露唔可以係大方？
咩野人聽咩野野，你覺得銀耳就算. 但唔好用你既價值觀套落我身上然後話我有問題
miss pun肯露賣相賺毒撚錢係成功< 呢句有無踩到佢先？

人生攻擊又一定係外表？ 如果我話你智障無腦全家低賤係咪人生攻擊？柒頭係形容人, 柒先係形容件事,係咪先？ 咁你唔識我個人又點樣單靠一句事件陳述既句子話我柒頭？

事實亦唔會隨時間改變，4年前你的確係偷拍左人放上網,即使你而家屌尻人咁做都唔會改到呢個事實. 你咪撚話當時自己心態唔同.
由港豬轉到支持係一個狀態轉換，但當時你的的確確係一個港豬. 正如而家黑警打人係事實, 4年後無論佢做咩野我都唔撚會原諒. 佢4年後當然可以屌尻其他黑警打人,但首先佢要受返自己既過錯.

條友真係好煩膠,周住我"肯露"2個字到而家
仲要講撚到我有份影咁，點知自己先係影過人個位

😟唔嘈啦唔嘈啦嘈你唔贏 你好叻叻呀
男人老狗連承擔講錯一句說話嘅能力都無
我10歲個細佬啲邏輯都好過你

你最唔煩膠啦 你最識欣賞人啦
肯露等於大方
唔好再自己去睇concert喇
去紅館開show搞棟篤笑喇
我到時再上lihkg開po撲$380飛～

你收皮啦 我係你就立即潛返落老母個閪度 仲係度嘈柒柒 比人起底自己有影仔都仲要死雞撐飯蓋好撚柒啊

你又要捉人偷影唔撚啱個point之後比人發現你都有偷影個下柒撚到 你影個陣有無問人啊 無就潛水過住啦屌你 仲係度為駁而吠

我咪認左4年前做過衰仔
但係我影個時完全無性幻想囉好嘛
純粹佢真係好靚仔好高著得幾型影左
男仔同女仔個分別就係呢度
啲樓言癲撚到話想後入佢
我唔會因為我做錯過而潛水放棄講啲我覺得岩嘅說話
你收皮啦 柔弱的角嘅護主狗 三更半夜仲吠

你都好撚柒呀 捉住人地四年前嘅錯事嚟judge人

唔係性幻想就影得人？我話我影啲女隻腳都唔係性幻想 係咪就可以影完放上網啊屌你老母 覺得你屌人之後自己做過同樣既野好撚柒先屌鳩你

咁你係咪柒左啊 on9仔 認錯就中撚哂啊 一開頭你就無資格屌人偷影啦

其實呢 我無講過我4年前單嘢無錯
個件事我今日睇返都係不能接受
就係做過呢樣嘢更加知有幾唔岩幾唔應該咁做
我4年後留言屌返同類型事件都唔可以？

痴撚線咁你4年前偷食過係咪4年後唔準屌人偷食？

無話唔準屌 不過人地屌鳩返你以前有影過就唔該收皮仲係度嘈柒柒

嘩你都幾on9霸道 包容能力奇低
心胸狹窄到連人地4年前嘅錯事都容不下

唔撚洗強調幾年前 宜家係講你柒左 比人踢爆左 屌鳩恥笑你就叫霸道 包容力低 你係咪為駁而駁啊傻閪

你覺得我柒咪覺得囉 關我撚事
但唔該唔好再我潛 憑咩指示人呀傻9

連登仔學人講抗爭得啖笑
同狗差唔多質素

唔關你事咁你駁乜鳩啊屌你老母又要威又要戴頭盔 咩唔該唔好 就係叫你潛水 洗撚憑乜 你要繼續係度柒咪繼續偷影狗屌人偷影 真係笑撚大人個口

慢慢笑啦屌你老母

知駁唔到 死都要扮唔在意咁覆攞尾彩咁 偷影係唔撚啱 但由你把口講出黎 真係柒到唔敢睇 死傻閪

你好撚煩呀屌你老母
係同你呢啲人嘈根本無撚意思
都講撚哂4年前嘅錯你係要捉撚住唔放
同你主人討論都還好
係咁啦傻閪仔

又叫人慢慢笑 宜家就發咩老脾 話明係恥笑你 敢做敢認唔敢比人笑啊你夠無啦啦將護主犬套落人到啦 我宜家笑你唔撚得 ？

係咪要學返你咁講 好惡好霸道 唔比人笑會嬲到爆炸

屌 如果連登有錄音功能我一定要錄句屌你老母比你聽
你笑撚飽佢啦 好無聊呀

如果連登有錄音功能我實大聲笑你個老母閪 等你好撚嬲 諗下都覺得爽

其實我隔住個mon係恥笑緊 唔係嬲嬲豬
你估錯哂啦蠢蠢

我隔住mon都聞到你陣柒味添 柒柒

有咩國家既女唔肯露腳?係有d人特別鍾意睇腳先會有錯覺覺得個女仔介意比人睇對腳姐
鬼妹連波都唔介意露 唔存在肯唔肯露腳呢個問題

本身見到都想轉載，一模一樣

老是常出現

無人比人睇又點有得影呀

如果明拍呢

生活中見到呢啲 係最正

你益街坊時 ， 我分享
功德無量

獨樂樂 不如眾樂樂 ！
咁就皆大歡喜

7月1日2點維園見

佢個ig好似比人偷左

巴打jj插沙求全套

巴打 露屎忽條女同佢下面嗰個有冇全套

第三張有冇ig? 睇到我慶合合好想打飛機

無意中發現

多圖plz

有樣版本呢

正呀 想屌全部

但其實港女大部分都唔會咁易比條仔屌

除非佢覺得你好有安全感，值得跟一世。
否則想玩佢哋隻腳都難嘅，分分鐘佢哋條仔返到屋企要受好多氣，但連摸腳嘅機會都冇，同我哋一樣得個睇字。

23，24 西面港女勁正

cls 第三幅 你地遇到咁既情況 會點做？

真 ， 所以玩家 先係 lam 最多

個條女條褲咩事

大學同學

正宗馬騮屎忽妝

算尻數啦,條友癲架
4年前偷影人開post, 内文仲要話男人高就好似波大
然後話自己心態唔同
睇撚死佢都係想比高既男人屌到出汁啦
當時開撚完post無人理就可以話尻呢到, 佢唔去偷拍男仔個post屌?

嘩好正

好明顯訓緊覺

第一張雞扒妹

係咪twitter 好似睇過

竟然咁多負評

more

正

痴線po

第二張相個阿叔

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

第一個淫到

gay test

你哋俾人影過就知個心係會幾唔舒服
Gay 佬影男仔個post同呢個post反應係完全兩極

你講個post我都有睇
Share埋比仔睇 問：會唔會見到你比人影
但人地嘅回覆係話 靚仔先會比人影
你覺得男影女 同男仔比人影 真係無分別？
係因為呢個世界 男人係用碌鳩諗嘢呀
女仔有幾何會閪水上腦性犯罪
我講左我對比我偷拍個男仔係唔存在性幻想
咪屈鳩我呀你
明知出到嚟個反應係會女仔會受網絡上嘅性暴力
點解仲要咁做 你地真係好仆街
想見你地真人係咪講嘢把口都係咁臭咁下流

香港地做女仔慘?
咪玩啦 出嚟做野未啊你

就地

Name plz

絲打都見唔到阿叔

我個焦點落咗喺個肥佬度

嘩，想引人屌入去

Shanshan好撚正

靚仔先會比人影 仲要話對男仔無性暴力
證明你真係無睇個個post
你何嘗唔係屈尻樓主
咪撚問我點解要咁做，我無撚做過偷拍人放上網
我無贊同過呢啲行為

算啦 你當我口臭啦,當我個句係性暴力,下流啦
如果你仲係周住'肯露'黎講,寧願你好似上面個reply咁講肯唔肯係基於需唔需要介意黎ban我.

講到尾你只會用男人用碌鳩諗野，女人就係審美角度出發 呢個前設
贊同你屌尻人影但唔贊同你講到自己之前影人係與別不同
你話我spin又好點又好啦
欣賞人高唔係可以合理化偷拍呢個行為
正如失業唔係可以合理化斬人呢個行為

港女黑絲真係世界級

有冇圖乜鬼野叫小麥腳

我講嘅你地係包括影嘅人 同埋 話人唔係特別好，只係肯露嘅你（可能我表達得唔好）
其實唔洗再講落去啦 已經為拗而拗
邊個諗法岩 邊個錯都好明顯
我都認左四年前係偷影靚仔再放上嚟話佢高係好撚仆街嘅錯誤行為
但你話件事係我尋日做嘅就話有bin嘅價值啫
我無諗住justify我偷拍男人呢個行為
但我想釐清下到底女仔比人偷拍係承受緊啲咩啫
你覺得無問題 鼓吹人地留呢類型comment嘅
無問題嘅 繼續活喺你自己嘅價值觀內啦
只係他朝一日你女朋友比人影上嚟再有人咁講
唔好駁呀 我第一日個笑你有報應

唉， 都唔知講咩好
同你講左我話肯露既意思唔聽
講撚左反對呢啲行為你又話我覺得無問題
自己一路話當時心態唔同又話無justify
邊個死雞撐飯蓋都好明顯啦

人地#345 都有對肯字作出詮釋,你就一句銀耳就係咁ban埋黎
你繼續ban啦，你真係為拗而拗

讀過書未呀你？
係咪唔撚識睇上文下理呀

有幾慘 拖手plan時薪高過醫生

圖中有波果d 唔係港女，係大陸閪

偷拍死全家

大陸妝就差唔多

第十張fo左去後面個嬸嬸到

唔同級數既雞
不過都係雞

你真識食

好嘔心呀屌
上面咪po咗囉做乜鳩

香港真係好撚多變態佬

笑撚死條友癲到扮問路之後劣

比你j嘛

呢張條女好正

對波同個樣都係世界級

對波啱啱好，吸手波，玩69

雞格

當我冇入過黎

我求左3年喇

勁似花師奶個老公

完美演繹

有冇名/ ig

Judy對腳咁短真係唔入流

第二張圖個表情好似講緊：
屌你老母好撚熱，個妝溶啦
躝過黎同我舐乾淨啲腳汗佢

原來連登咁撚多人冇讀過書
唔撚知咩係上文下理
得喇得喇 全部女人都係雞
你呀媽生咗你條懵撚出嚟又係做雞

個傻鳩信先好笑

頭幾張

過千負評未

個肥佬：

去打泰拳會點

比唔比用腳先

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

臨到71成堆呢啲post

而家唔可以打J架
第二張仲要係手足黎